[你問我諗下答唔答] 匈牙利exchange有個local炮友

如題。

圖定老母

老母

互射咗幾多次

利申 女炮友 一日兩餐

食麥當勞嗌咩餐多

皮膚好易變差 無食老M

幫你老母執骨啦

咁啱嘅樓豬我都喺匈牙利

我有兩個 你問我答

搵日一齊出嚟chill 留個tg比我

係啦係啦威啦威啦

想去邊超

Tg講 唔想比人起底